{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010883",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42070&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "충주 호수위의하루펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 ご予約の際、人数の追加がある場合、予めペンションにご連絡ください。 最大人数を超過した場合、入室不可能であり、払い戻しもできません。 ペット同伴の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 未成年者の場合、男女同室での宿泊は不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がなければ入室できません。 新しいお客様のために入室と退室時間を遵守してください。 客室と周辺施設を利用中に毀損や紛失があった場合、宿泊客に責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く行為は禁止されており、個人的な炊事道具も持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他のお客様に迷惑をかけるような娯楽、飲酒、高声放歌などはご遠慮ください。 ペンションは一軒家ペンションで、駐車が可能です。 また、炭火バーベキュー場もあり、バーベキューを利用するために基本的な調味料と炊事道具、食器、調味料が完備されています。 バーベキューは4人基準で1セットで、堅炭とウェーバーグリル、焼き網が提供されます。 人数が増えた場合、大型グリルが提供され、大型グリル1個で15名まで利用できます。 車の駐車は可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "人数の追加がある場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "ご予約の際、人数の追加がある場合は、予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、男女同室で宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者の場合、男女同室での宿泊は不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がなければ入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の紛失や毀損の場合、どうなりますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用中に毀損や紛失があった場合、宿泊客に責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で炊事や食事をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く行為は禁止されており、個人的な炊事道具も持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "騒音や迷惑行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他のお客様に迷惑をかけるような娯楽、飲酒、高声放歌などはご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ペンションは一軒家ペンションで、駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場はありますか？",
            "answer": "炭火バーベキュー場もあり、バーベキューを利用するために基本的な調味料と炊事道具、食器、調味料が完備されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューのセット内容は何ですか？",
            "answer": "バーベキューは4人基準で1セットで、堅炭とウェーバーグリル、焼き網が提供されます。"
        },
        {
            "question": "人数が増えた場合、バーベキューグリルの提供はありますか？",
            "answer": "人数が増えた場合、大型グリルが提供され、大型グリル1個で15名まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "車の駐車は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 409,
        "QA": 536
    }
}